今日乜事都冇

咁早收鋪做乜